{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146618?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하르방애월펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時に可能で、チェックアウトは午前11時です。 人数が基準を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンション内でペットが許可されている空間にのみ入室できますし、入室を拒否される場合は払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約のキャンセルが処理され、再予約が可能です。 IPTVとWiFiを利用できる予約特典があり、バーベキュー場と共用キッチンも利用できます。 駐車はペンション内に可能な空間でできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時に可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "人数が基準を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンション内でペットが許可されている空間にのみ入室できますし、入室を拒否される場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけることになりますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約のキャンセルが処理され、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用できる予約特典があり、バーベキュー場と共用キッチンも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能な空間でできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 646
    }
}